點解凍會令人想屙屎？

冬天嗰種凍又唔會，係突然吹到冷氣風扇嗰種凍，令到人起晒雞皮，打屎震

咁熱脹冷縮，咁吹吹下就縮，你條腸d屎咁咪必出黎囉

唔怪得知成日吹吹下都忍唔住瀨屎